
\documentclass[10pt]{book}
\usepackage{prelude}

\title{Piensa en Raku}
\author{Laurent Rosenfeld, con Allen B. Downey }
\newcommand{\thetitle}{Piensa en Raku: Cómo Pensar Como un Científico de la Computación}
\newcommand{\theversion}{2da Edición, Versión 0.6}
\newcommand{\thedate}{Enero 2020}

\makeindex

\begin{document}

\frontmatter

\includepdf{figs/thinkraku_cover.pdf}  % insert cover page

\input{frontmatter/half-title}
\blankpage
\blankpage
\input{frontmatter/titlepage}
\input{frontmatter/copyright}
\input{frontmatter/translator-dedication}

\setcounter{secnumdepth}{3}

\tableofcontents

\input{chapters/preface}

\mainmatter

\part{Comenzando con lo Básico}
\input{chapters/intro_part_1}
\input{chapters/way_of_program}
\input{chapters/var_expr_statements}
\input{chapters/functions}
\input{chapters/loops_cond_recursion}
\input{chapters/fruit_functions}
\input{chapters/iteration}
\input{chapters/strings}
\input{chapters/cs_wordplay}
\input{chapters/arrays_and_lists}
\input{chapters/hashes}
\input{chapters/cs_data_st_selection}

\part{Hacia Adelante}
\input{chapters/intro_part_2}
\input{chapters/classes_and_objects}
\input{chapters/grammars_and_regex}
\input{chapters/functional_programming}
\input{chapters/conclusion}

\appendix

\input{chapters/appendix_solutions}

\printindex

\backmatter
\includepdf{figs/raku-resumen-uno.pdf}
\includepdf{figs/raku-resumen-dos.pdf}
%\includepdf{figs/thinkraku_backcover.pdf}

\end{document}

